[Android] 點複製部分貼文內容？以前都得，而家淨係可以全選同報警

求指引

報警

選擇引用再 copy 出去

雖然唔方便，好過下下 delete 咁多嘢。

主題顯示設定，tick走使用原生介面